# iwariwe

# iwariwe
## Proyecto Video Juegos Educativos Indígenas - Nivel Iwariwe - UTFA
### Puerto Ayacucho, estado Amazonas - Venezuela. 2016.

MPPEUCT Unidad Territorial Fundacite Amazonas
Presidente: Lic. Jefferson Camejo

### Diseñado y Desarrollado por:
